Le 1\ier\ décembre à Melbourne, le soleil se lèvera à 05~h~03 et se couchera à 21~h~17. Au milieu de cette période, le soleil sera au plus haut. Quelle heure sera-t-il alors ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 12~h
  \item 12~h~10
  \item 13~h~10
  \item 13~h~20
  \item 26~h~20
  \end{enumerate}
\end{multicols}